陳同佳就係香港嘅joker，我地人人都係joker

你立蒙面法，我地就人人都做joker

你用V煞大眾都尚且算比較有認識
用joker? 恕不奉陪

大家都係襟兄弟

你老母用我地同殺人犯做比較，你mon左啊，admin，block左距

分分鐘咁急立蒙面法就係為左配合套戲做宣傳
想搵人扮JOKER出黎裝修

joker 係反社會
不過香港再唔變遲早真係會有joker

我舉幾個例子
V煞 飢餓遊戲 winter on fire 韓國逆權系列
就係講對抗極權應有既正面態度既電影

JOKER套戲表達既絕對唔係對抗極權
係人係社會壓逼下如何變成真正既精神病反社會復仇人格

JOKER背後係散播恐懼獲得既快樂
並唔係公民抗命違法達義.....

你班垃圾
又話核彈都唔割
Joker 就割係咪呀呀sir

呀sir你好

依加係你條橋唔得

想割咪講囉呀sir

愈帶風向叫人唔好，即係做啱左

我地係V,係Batman唔係joker

你老母，你攬joker，就變成支持黑警開槍殺人，你知不知點解joker可以準時上映，而台灣片返學 要拖延啊，用下腦啦，joker準時上映都系一個策略用來離間大家，joker這個人物太有爭議性啦，有助離間你班on9啊

Batman? 笑撚死人咩

邊有人用核彈炸自己友

魔法又爭議性
獅鳥又爭議性
裝修又爭議性

打你果班係黑警呀
未打黑警就割

你覺得岩咪自己戴出街囉

你覺得自己係joker咪自己戴出街囉

合法上映藝術片都咁多陰謀
抵你地逐少咁割啦

連登仔係Dark Knight
黑警先係Joker呀!

代表的理念不同

用v煞啦

以反派自居 恕不奉陪

柒咗脆脆地認咗佢咪算囉

think so
joker 套戲好撚難睇
恥笑戴joker面具嘅傻仔

你自居正派咪仲自大

想壓迫joker思想，係分化同割蓆

joker = 輸哂 十年後嘅香港人

你以反派自居我唔阻你 但我眼中既joker或反派係黑警或共匪

Joker = 反派？你傻左？

點解唔扮batman

傻的嗎

因為batman只係自尊心過重扮英雄嘅黑警囉

joker殺人犯黎㗎 留返畀班狗扮啦

又話人垃圾又屈人呀sir
比啲EQ啦

Batman係自大黑警，你去做？

呀sir嬲呀？

v煞ok，joker不了

魔法又割，獅鳥又割，裝修又割，分化撚

真心膠

吹唔成風唔洗咁躁嘅

咪係 有更適合既唔用 走去提議joker

係到當自己係正義，黑警上身？

如果joker掃冧d警察我實支持。

愈多人係joker就愈成事

呢d無同你割
用joker代表我地就難講

不了唔係割？popo公關？

你係咪睇完戲上撚左腦啊

sorry，你講呢三樣我無割過仲好支持點啊on9仔

訓醒未呀扮Batman

我指魔法同出神獸呢d唔割啊

割完再割

JOKER不了

Joker，快啲去做野啦，香港靠你救呀

算啦 條友一係睇戲睇到走火入魔 一係有不明目的

唔啱你心水就係呀Sir，咁就個個月袋幾皮人工我都想呀

你真係好奇怪

極可疑

你用個殺人犯去比喻手足？

你就係你老母同你老竇搞出黎既JOKE

你睇佢下下屈人做警犬呀Sir就知…

點睇都係V煞象徵意義好d啦
我地出左咁多力去拎國際關注同情
屌你老味你揀公認反派做面具
屌柒哂果班中二病on9仔

佢可能好buy joker果套 又或者有類似遭遇 好似有少少走火入魔咁

大佬咪拎呢條theory做on9的檔箭牌呀
自己友勸都唔撚聽

公認？你覺得自己好正義呀？

你講就係意見？我講唔係建議？

走去同全世界講 我地就係joker

簡直關公災難黎

jo 你老母ker
你只係 joke 嚟 收皮

你覺得自己係正義聯盟？

請善用不推文回覆 唔好比人帶到風向

咪on9

叫人唔好做咪就係帶風向囉呀sir

我地咪point out左點解唔用lo
你係建議咪理性討論下點解係用joker面具都唔用v煞面具lo

因為呢個世界冇正義唔正義，Batman 都只係個黑警

我見你係咁追問我係咪覺得我地係正義
呢個問題真係好獵奇
其實你諗乜架 我好懷疑你唔係同路人喎
到底你理念係乜先咁堅持應該用一個白卡大反派黎代表d手足?

同時又不停側疑我地係咪覺得自己好正義 我地當然覺得我地追求自由民主普世價值同抗共係做緊一樣正確既事啦

好啦去扮joker啦 on9仔 快d扮joker，睇有沒人同一齊扮， 克警就不嗮扮，直情系， 另外，大家，不割席，系針對真人，手足，不系虛構人物

你覺得白卡就係反派？白卡唔可以係同路人？
你咁自大咪就係Thomas wayne囉，自以為正義

呢個世界係無咩正唔正義 但點解你要揀個容易令人誤會的symbol
到最後國際聲音真係唔好 你點同人解釋
仲要你呢個理由根本就唔撚合理
就算有文宣組出黎解釋 又可以reach到幾多人 說服到幾多人？

手足做joker就唔係手足
輸打贏要

朋友 你睇戲睇到上左腦啦

你要贏，你唔係諗住國際同情有用呀
你仲信個世界有希望

真心on9中二病
冷處理 等佢自己冷靜d諗下算
善用不推文回覆

[正視聽][推到落畫]JOKER絕對不可以代表香港抗爭者

希望你只係單純中二病發作 要知道Joker代表既係乜野

你以為陳同佳就係大仆街? 殺人犯唔可以係同路人?
你咁自大咪就係梁烈唯囉，自以為正義

Joker就係大家都唔滿意個社會，而親手做事

我地最大贏的機會係美國出手制裁呀
成個美國都驚joker會引起mass shooting
咁撚敏感 你揀joker代表我地 唔好玩啦ching

你冇講錯呀，殺人犯係可以係同路人
你上前線會問手足案底？

你仲幻想外國幫你都唔親手做野
死左膠

你去慢慢自己解讀自己係正義啦左膠

拉

講左咁耐 得到4個字: 走火入魔

幾時講唔做野呀
講緊拎咩代表我地呀
本土線一直都做緊 但海外戰線都要做呀

一講唔贏 自己無道理道攻擊人 貼左膠label
你同d藍絲有咩分別呀？

扮手足想分化我地？ 收皮啦sir

人地未做就割，自設界線點贏？

Pull

當國際社會睇到我地同意用joker黎代表自己 真係成個國際線收皮都得

on9仔

你依賴外國仲收得皮

善用不推文啦

戇鳩

而家係你個建議唔掂啊大佬 而家咪講晒俾你聽邊忽唔掂囉

多線進攻

你覺得唔掂因為你自己限死自己，依賴外援，你未睇明套戲

Joker 都係線，分分鐘有效過國際

我地做咁多野就係想得到國際社會支持 而家你建議一條屎橋出黎搞殘呢條線 仲要覺得係好橋黎

你覺得外國會幫你？出兵未呀？自己做到都唔去做？

joker係毒藥黎

樓主 你知唔知美國 有一單
奧羅拉槍擊案
個槍手 自稱 joker
果時上緊套電影叫 夜神起義
美軍近排 都叫人小心案件重演

你叫我地扮joker 散播呢d恐怖主義？

未試就割

你小心joker 多過共產黨？幾時幫黑警？

去奶下林鄭或者含下維尼
奶/含到佢哋欲罷不能
香港即刻光復
信我，如果唔係自設界線點贏？
最多唔割你，你不妨試下

拿你唔俾人地質疑你個觀點
你都唔好質疑我，公平？

美國唔會支持呢d恐怖主義
你鍾意套戲 還鍾意套戲
主角同導演 唔會認同你咁既做法

洗撚你認同呀分化撚

心靈荒島#49753
連續開左4個post叫人cos joker
意義係邊大家自己獨立思考

只有正確既事先會有風向反對

係呀 唔知邊個分化撚
有睇新聞都知 美國好留意呢套戲
叫香港人散播恐怖主義
笑撚死

你驚joker ，不如番去攬中共啦

咁樣叫風向?
幾位巴打訓唔著一齊恥笑下你個觀點咋

借貼其他post

唔好偷換概念
點解你咁堅持

美國反對緊既野

唔好淨屌 好幼稚 三先先會係咁 乖啦

唔好中二病。我地係正義嘅，光明嘅，唔係反社會。

俾個意見你
下次準備10個Joker面具上最前線
同前線講完你個觀點再派俾佢
派完之後你就知你個觀點柒唔柒

點都黑警做joker啦極端恐怖份子
諗起細個聽過
同學:"陀地呀"
佢對家:"陀地咁又點?惡哂呀?"
同學:"陀地唔撚係惡哂呀?"
其實班狗兇人個陣不如吖:黑警呀
效果都一樣

唔係所有野都可以試，你唔走去試下林鄭個逃犯條例，有民意你就聽啦，死撐有用咩

岩 應該同本土警方connect
大家都係唔正義
負負得正
大家同路就打都唔使打
樓主一於冒警去傾下先
我掩護你

Joker 唔係反派？你傻左？

我地本身就話自己係同行兒女為正義時代革命 我地行出嚟都係為公義 自居正派有咩問題

樓主係咪真心膠

On9

精神病有槍之後就殺人
你當我哋癡線？

陳同佳殺人犯嚟架大佬，呢件事只係一個契機引發送中條例，唔係我地發起運動同抗爭嘅原因呀，你唔會話自己係為左陳同佳而走上街頭係咪？我仲見過有人話佢係義士，可唔可好咁cls？

P.S. 覺得V煞面具已經係完美象徵

dogsir bye#dog sir

全民V煞

*可唔可以唔好咁cls

柒少陣啦
想spin 垃圾差佬係batman呀
你點影的?

柒咗唔好死撐啦

樓豬曲到圓

聽講太多不推文會上唔到熱門

幫手踩下先

垃圾總會覺得自己無錯，因為佢哋一直自視過高，覺得自己諗啲嘢都係啱嘅。其實你係咪先係joker，痴撚咗線呀？

話緊你呀垃圾，咁多人負皮你都唔知自己衰邊，仲喺到死撐

認同一個殺普通市民嘅殺人犯